# Реализовано по описанию
* http://all-ht.ru/inf/systems/p_0_14.html

Данная реализация не является оптимальным решение, а лишь как пример для понимания кодирования с использованием проверочного кода.

#### Необходимость создания была навеяна книгой: 
* **Таненбаум, Уэзеролл: Компьютерные сети**